人民日報三齒輪國安法gif流出

低清：
高清：

網址：

屌
push sin

薯仔

有埋人民日報個LOGO就正哂

中港兩國兩智

大膽！

最後停耐啲或者整爆右上同右下會好啲

push

有冇連登專家講下齒輪比
最終邊個會先裂開 定 卡死左

或者窒下窒下但又郁唔到咁

流暢d
dain_app

推

認同
停太短時間

好，等等

唔差在落埋黨報個logo

唔啦

屌你好笑

空投

爆趣

國安法
人民日報手足
好嬲嬲

曲線反國家法

個編輯好黃
要保護手足唔好推咁大力

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

笑死

好正

完得太快，師傅

究極邊個天才諗出嚟

今晚真係柒到應

卡住個下應該要hold耐少少

你咁樣好似真係幫佢賣廣告咁

屌

卡死,轉向問題

最好kick 住之後上下chok 維持唔上唔落一段時間

人民日報講真話

Lmao

pish

個logo去左邊？ 標返出處啦

人有藍
腦便殘

低清（霸王版）：
高清（霸王版）：

低清（停多陣）：
高清（停多陣）：

睇下motor夠唔夠力，夠嘅應該係最細嘅輪死先（即係香港經濟

高級黑人民日報黃到金

支那啲邏輯智商真係低
遲啲香港都係咁
睇下藍絲

有無得卡到核爆

卡->震->變紅->裂->碎->爆炸

轉都轉唔到夠穩陣
又贏

有冇爆炸版

之前仲有個港獨打救香港

正解

Jeng

已經係啦
黨鐘路線圖
同埋腦嗰張圖
一樣水準

唔太想膠化

柒到喊，有個小學生做領導係唔同啲嘅

卡住左呀

可唔可以整到卡到爆齒輪？

仲以為po圖扮gif話kick住
點知真係gif咁撚高汁

人民日報RAP

拉鳩佢啦 反國安法

strong post lm

有冇英文版方便上Twitter

勁

無必要英文版啦吓

好撚有心機

整啲effect仲正, 一攝入去 旭唔到 監硬開行turbo 最尾電腦大爆炸

有冇英文版

笑能死

笑撚死

可唔可以加整爆左香港

格格不入

留名等出轆爆港元齒輪張gif

有無人整埋卡到爆齒輪

有冇人整 轉得慢少少既版 但高fps既

卡到摩打著火

tui

整個整爛齒輪啦

Push

整埋英文版

支共最鐘意周街大大聲話人知佢阻住地球轉

最尾停耐啲同爆咗個齒輪就perfect

有無得夾爆埋香港個齒輪

可以卡耐啲

人民日報顛覆國家政權 同人大常委會走相反既路

應該要夾爆埋香港個齒輪

痴撚線

要裂開嘅

最後hold耐D，然後裂埋會更正

霸王版

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

高汁

推
周圍post同share先

整到裂埋未

如果 Last 有爆炸畫面，最後有 I burn, you burn us 就正

可唔可以加埋工賊會個logo落去，卡住唔郁跟著爆炸

曱甴近平推

國安法係為左搞死香港整出黎, 好鬼

卡得唔夠耐同埋最好卡到爆為止

我將三個齒輪的svg file放咗上去，有心人可以自己繼續發揮創意。

因為小弟技術不佳，裡頭有些少瑕疵位，高手可以修正

右上爆咗，右下應該無事

香港獨立，脫離中國

張gif 一定要有人民日報logo 同齒輪大爆炸

留名等裂開加爆炸

係, 下面加埋時間, 卡一排爆埋

香港乜都停哂

改左排字佢喇，唔改同幫佢地宣傳無分別

叔一燒

電腦大爆炸

明晒~

太快完 有冇得整到

卡住之後郁兩郁

然後 2個細齒輪開始裂開

最後碎哂

唔記得@solomonyue, 幫手@佢

推
721

應該要拎埋人民日報條ＬＩＮＫ

之後一齊ＳＥＮＤ去藍屍ＰＡＧＥ

kick 撚死哂

薯仔幾時有故

薯巴

應該改埋"國安法kick死香港經濟"

人民日報多餘的事干預的事

淫民日報

有冇工程巴打整個實物出黎

要推

睇下推幾大力，最壞情況三個一齊gg

卡個到其實可以卡耐D先 loop～

整個一野撞爆哂好過

Thanks. Great.

間PR公司咁嘅質素

Logo呢

lm

玩到咁盡

ho ball

正

唔推對唔住自己

唔夠震撼 等爆裂版 成個HK裂開

要睇動力有幾大

國安法攬炒香港
港獨打救香港

721831

手足日報

留名等睇高手表演

好撚好笑

番號pls

必推

弱智
最衰撚過啲小學雞

seed呢?

智商爆登

文宣

CLS

要再卡多陣 太快
想睇hong kong個齒輪成個爆咗

真係分唔到人民日報定係老納

有無英文版？

高級黃

番號 thx

真係有必要？

可以整㗎，只係好似有啲唔合理

总加速师唔好停啊！

低清同高清好似冇分別

一個1mb幾，一個百幾kb

要整爆香港個齒輪

乜水

放大睇差唔多 都係少少矇
不過唔係重點
可以係最後卡住個位延長少少
用低清做個順暢版就好

pin post 有延長低清版本。

要啦，幫佢傳去世界

弱智國家，居然無一個人發現問題可以順利出版到

屌咩笑撚死

香港經濟mola mola

我只睇到大石責死蟹

佢本身都無英文版，陣間又有人話鳩做人民日報

改图？有冇物理学者驗證下

要裂開個訊息先會清楚d

擺明有心

卡到裂咗呢

nibiru到，地球停轉

中文都可以話人做鳩佢架

要番人民日報個logo

裂咗即係國安法得勝？
我唔太想有依嗰意思。

1. 加返人民日報logo
2. 卡住要卡耐啲，起碼卡3秒以上
3. 最後要卡爆香港齒輪

屌，超正喔

攬炒

搵人俾個人民日報logo我，我晏啲加留上去。

因為全能嘅連登仔,聽日人民日報裏面個黃絲會俾人殺死

支那文宣真係柒少陣都唔得

人民日報手足RAP

條撚樣真係唔撚識㗎喎

番號

cls

笑到爆咀

以中共嘅無恥程度 , 應該要幫佢整個夾硬轉得到嘅版本

想睇中國科學的力量

係未想笑死人

用唔用夾碎？

NYKD-054

一係低級紅，高級黑。

一係弱智，真心弱智。

good one

人民日報 宣傳得好成功

劣幤驅逐良幣
高智慧香港人俾班山蕃統治

好似太大，load好慢

後面停頓既時間可以耐啲，突顯呢張圖既用意

爆炸
炸左之後右下轉成箭咀向下

綜合各巴絲意見，整緊英文文宣版同延長磨擦時間。

唔係好表達到三個齒輪卡住
試下加啲 effect

辛苦樓主
推撚爆

人民日報版

英文文宣版本（For Twitter/Reddit):

高清（2mb):

低清（500kb)

網址：

連gif都有真係好有創意

齒輪齒數唔建議少於12,絕對唔可以少過9，如果唔係齒根會易failure.所以基本上右上8齒齒輪已經唔合格
再者較少齒數係同一運作時數下受力次數更多，會更易磨損及金屬疲勞。
不過通常會考慮呢樣因素，細齒輪會用優質嘅鋼材。另外熱處理嘅選擇都比大齒輪多，表面硬度相對高同變形都比大齒輪少。

當然會failure嘅前提係有足夠扭力同時間，如果唔係就會卡死

拿我就好嫌三嫌四既
張圖太快 隻英文字太細
可唔可以令到National Security Law呢三隻字突出d
你齒輪果度刻NSL都可能得
或者National Security Law

利申小學美術有份功課拎過95分

易睇易明

無咁多時間整，收住貨先

頂住檔先

推啊，interesting!

pin post有英文版，可以攞去用。

恥笑中

唔推唔得, 好撚正

點解咁低FPS

因為我係用最原始人的做法，整30張png檔然後串埋一齊做gif，唔太識用專業軟件。

好撚低智

明白, 雖然我都唔識整GIF
但有冇諗過用powerpoint 個 '轉化' 功能
只需要整兩張圖, 中間嘅動畫powerpoint 會自動同你整出嚟

PPT竟然有依種功能 學到新嘢，thx。

有冇辦法整到個掃牙版? 一啪落去即刻掃爛哂細齒輪既牙

可以做到，但表達的意思好似好怪

一整個國安法落去社會同經濟即刻收皮

on9真係唔係扮

果兩個齒輪唔郁都好過郁逆時針

有冇得出煙再爆炸

大陸人 蠢撚過豬，淨係識偷呃拐騙！

英文版呢？